有D信仰的長輩係今次事件真係好難搞

話說本人外父外母一直係因為只睇TVB而偏藍，早陣子成功証明TVB新聞內容有問題，佢哋開始轉睇Now新聞，我亦以為佢地嘅思路會漸漸入返正軌。

不過近日發現外母係咁share一D教會媒體對反送中嘅分析講解比其他親戚，但啲內容都幾有問題，係咁話牽涉外國勢力，美國政府嘅填補國債陰謀etc，不過因為以反暴力及信靠神去包裝，長輩們都好相信同受落下⋯⋯

而其實問題在於網上太多真假資訊，佢哋唔識分，亦唔想花時間去分，所以教會媒體講就信。 而我呢D非教徒同佢地講佢地只覺得我係因為無信仰，所以寄托左係呢D社運，係咁反sell我入教⋯⋯

有無巴絲有咁上下情況，可以點搞？
係咪應該搞D教友文宣？ 蓮花長輩圖係呢D族群會自動skip左

耶穌潔淨聖殿

未簽快d 簽同share 記得email confirm

留意下係咪錫安教會?
係嘅其實果間係邪教嚟

點解成日要有「外國勢力」潔癖呢
連肥佬黎都做得咁明，仲嚟驚所謂外國勢力會影響形象？

而家個問題就係講緊，香港就算係親美都總好過親共，親共係2047年會合併玩完
各種廣東省政府規劃報告、建基(港豬澳etc)已經話畀你聽已經係plan定將來會拆關
你仲走嚟同我講驚外國勢力？最驚冇呀，叫伯友驚下中共好過顧慮個所謂「運動形象」啦
14年學民咪就係驚畀人話「顏色革命」所以改咗叫「雨傘運動」，真係唔好再嚟呢啲政治潔癖
由其今次連泛民資金來源嘅肥佬黎都已經唔撚同你驚

耶穌潔淨聖殿係勇武
全本聖經就係講以色列歷史政治
聖穌保羅司提反都係因政治比人處死

但本地基督教徒企哂出嚟喎

叫佢聽下刑福增

陳韋安

樓主p牌
想我地搞宗教人士
大家回復前唸一唸

教會本身咪外國勢力

神族勢力

轉教會啦
有D教會一味叫人崇服當權者

又雙氧水，日日陰謀論，又咩野危機演員又人體實驗666獸印敵基督
就殺到香港既社會信用夠係獸印，佢地提都無提

佢地返開果個教會都似紅紅地，好多大陸教友，而且因為係靈恩派，成日有D睇唔起傳統教會做法嘅感覺⋯⋯

教會咪又係外國勢力 唔好玩啦

無錯，成日都咁講

我見有D share 嘅片係錫安日報製作

真正信神既人係唔會支持共產黨
比共產黨強拆教會d片佢地睇
再屌柒佢地係異端啦

異端先會咁做
耶穌本身就唔崇服當權者

我係P牌只因為我612前都只係CD-Rom

你有無解釋發生緊啲乜事先，嘗試了解佢哋個邊乜野長輩圖講外國勢力，因為我哋有時睇個範圍會收窄左，而且你五好嬲佢哋點解五明，等佢哋講下俾你聽哩個原來外國系點點點睇香港，等佢地可以發表下意見，有計傾好過無得傾。有時唔合理時，你可以反問返佢哋轉頭，禁佢哋都要自己諗下轉下點答你？或者佢答唔出，果下佢哋咪開始動搖緊，你講得合情合理，佢哋自然拒絕唔到，學會聆聽做好良好嘅關心同溝通對大家都系好，千萬不要聽緊佢地發表時動怒，否則佢哋只會更加不認同你。我中文字有啲差，唔好屌尻我

唔同意，其實企出黎撐反送中等等訴求嘅只係一部分教會

教會大多數都係保守派，對於抗爭其實佢哋都係諗住多一事不如少一事，如果係年輕一代教會，對於政治抗爭民主會較為開放，但相反一定有唔少係紅底藍底教會反暴力反抗爭，只係佢哋唔會主動公開出聲

真正信耶穌唔會支持共產黨
冇真基督徒會支持一個強拆教會既政權

用番之前中共拆佛像
就話遲d 拜神仙信佛都會俾送上大陸

我都時不時同佢地講下，係講嘅時候佢地好似明，不過轉個頭睇返條教會分享又翻返轉頭，有D我講十句都不及呢D講一句果份無力感

其實從一開始個出發點已經錯左 點解要理依班冇影響力既廢老

真正有良知既見到依家既情況自然會站邊

仲訓既人你叫佢都冇意思 仲未計依種撚樣叫醒左之後係完全冇行動力 只會係屋企涼冷氣做軍師

咁多位手足 唔好再哂時間去拉攏一班冇行動力同影響力既垃圾好嗎

我地仲有路要行 大家留心留力 唔好白費氣力

同佢講信用評級繼續信耶穌會係咁扣50分

今次宗教團體都行得好前，好幫手㗎喇喎。
6月16都見到明光社。

咪搞分化啦

唔准放棄，繼續講
唔講以後就會無機會再講。

我識既基督教無一個唔支持我地wo

係 聖誕好多故事都係反壞既當權者 立新仁皇

p牌 睇路

19真係冇講錯，華人過咗咁多年依然都有妄想被迫害症，尤其是特別鍾意妄想俾鬼佬迫害，垃圾賤種華人根本就係集體精神病民族，無藥可救

中國都唔知拆咗幾多間教會同拉咗幾多信徒，教會唔係外國野黎咩

我教會都係
6月開始聽到好多偏藍既信息,聽到我勁想轉教會

拆十字架就最暴力

我就信耶穌嘅，亦都有去唱詩歌祈禱
我係因為信仰嘅緣故更加要反送中
個信仰媒體應該有啲問題，擺上嚟一齊研究下順便割埋蓆

幫佢like返基督教正常的網媒

係仆街錫安教！！超邪教

世界根本無神，無耶穌，有都只係你地幻想出來，留番啲時間、金錢做自己鍾意嘅嘢啦

長輩就要介紹佢睇袁天佑牧師既文章

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

叫佢聽陳日君

你長輩知唔知基督教係大陸點樣被逼迫
十戒刪走第一戒
十字架被拆
牧師被控顛覆政權
聖經下架
唔比宣教
而香港正準備同大陸接軌
送中都係其中一步
不過好多人番去都係為左聯誼
香港變成點wfc

信

彌迦書 6:8

世 人 哪 、 耶 和 華 已 指 示 你 何 為 善 。 他 向 你 所 要 的 是 甚 麼 呢 。
只 要 你 行 公 義 、 好 憐 憫 、 存 謙 卑 的 心 、 與 你 的 神 同 行 。

將成份家用俾晒教會 同佢講神會俾翻更多嘅佢

教會都唔算最癲
嗰啲懶醒嘅廢老聽埋曬啲陰謀論先慘
嗰啲永遠夾雜啲又真又假嘅野等你信到十足十
駁又駁唔撚到

哇d廢青好暴力呀，又反枱，又毀壞公物，重用皮鞭打到啪啪聲，十足十衝擊立法會d暴徒咁

1。叫佢祈禱求上帝帶領

2。中共係邪惡嘅政權，摧毀基督信仰，神所不悅納的
Cf

3。我私人補充，有次機緣際遇去廣州啲教堂，居然變咗跳蚤市場咁樣，令人失望

4。美國以基督立國，有份復興以色列國。美國銀紙都寫住in God we trust，與上帝嘅連結深啲

5。順帶一提，許多親中教會喜歡quote羅馬書13章嚟告誡信徒應當順服政府。但順服嘅前提係該政府唔應該係敵基督的，可惜中共偏偏反其道而行

教會都有紅底藍底，可以搵比較合理嘅講道畀佢睇，甚至帶佢轉教會

擺明幫親不幫理, 咁有咩親過教會

推

其實好多教會都同支共有仇
轉教會

叫你耶蘇落梨見我.jpg

睇依個la

第八誡：毋妄證

唔洗理啦
日日同呢班仆街廢老嘈, 唔洗講道理, 唔洗說服佢地
嘈到佢地激到爆血管, 嘈多D佢地D時間就過得快D
咪撚俾家用, 唔返去見佢, 有仔女唔洗諗住見

基督教內部都有好闊政治光譜
你share另一邊嘅教友睇法比佢睇下？

帶佢地返正常的教會 今次有出聲個d

未必，有d教會係親共

有外國勢力有咩問題?

不如直接問佢, 而家即刻要走, 得美國內地二選一, 佢會揀邊度住?
揀美國既咁直接同佢講局勢係點引導番佢地..
揀中共既無計la, 佢地都鐘意中共個管治, 送佢地番大陸囉..

最討厭咩都唔知扮晒局外人指指點點諗住企埋局外搵著數果啲, 咩時勢呀, 而家香港係冷戰2.0 戰場前線呀, 住得係香港邊個都無得避...

中國嘅宣教工作係需要香港呢個地方
香港完全被赤化嘅話 宣教士就會冇咗個安全嘅地方畀佢地避一避
中國話要拉個宣教士 求其講個罪出嚟就可以捉佢返大陸
阻止宣教工作 就等於違背大使命
所以基督徒一定要反對香港被赤化 要反送中

邪教錫安教新頻道
4974真知識頻道

一定要小心！！！大小事都好多歪理，又話自己係真知識又咩，之前好似聽過佢哋話printer 好快冇墨都係陰謀論

通常佢地都有宗教/政治潔癖嘅偽大愛左膠嚟